繼容祖兒謝安琪後 楊千嬅推出新歌<搖滾之母>

d歌詞 個mv又係動畫

容祖兒<心之科學>:

謝安琪<人妻的偽術>:

天后大戰
但係要大戰就唔好派膠歌啦
楊完全比下去

人瑞都係算把啦，都唔知唱乜柒

首歌係諷刺香港教育制度同埋怪獸家長，咁都叫膠歌？

我以為呢個搖滾之母

咁似劉德華首馬龍白蘭度既仆街
直頭一樣

難聽到一個點

幾時到kelly

冇錯
首曲係黃貫中作嘅
舊曲新詞

天后大戰三首歌都唔係咁好聽

我都以為係

07年打後 千嬅跌晒watt

陳慧琳出左首<打字機>

仲要rap

楊千嬅出rock歌做主打真係好少有
其實佢肯出歌已經好好喇
重心都轉晒去電影

我懷疑你真係連聽都冇聽就話膠歌
係咪出K歌情歌先唔係膠歌?

當然楊千嬅把聲底本身唔岩唱呢類
但我覺得夠晒新鮮感

三首嘅歌名都

10年之後仲係呢三個人 .....

都有既，當年 繼續努力， 熱血青年 都係主打

佢當年話如果個仔鍾意elsa就打死佢，個港女老母形象出曬嚟，而家想洗底

佢咩得起搖滾兩隻字咩？

得容祖兒係老姑婆

係

人哋二十年前已經唱Rock